有食唔食罪大惡極

想當年阿叔我20歲A0仲係青頭時

有晚唱完K去左男同事屋企吹水&過夜 我瞓地下

瞓到半夜竟然有條靚女返黎（唱K都係到，後尾知佢係清巴做拳手） 佢醉醉地先係瞓係我隔離話凍 跟著攬著我 最後仲琴上黎我到

好可惜當年我連女仔手都未拖過嚇到呆左 無食住上

結果條女琴著我係到DIY左陣就去左沖涼返黎吹水吹通宵

每次諗返都覺得堅香艷&後悔點解當時咁柒做左正人君子坐懷不亂

各位巴打有無試過到嘴邊的肉都無膽起筷？

真人真事？

堅真人真事 親身經歷

感同身受
曾經有兩個大波學生妹係口邊
一個把聲粗一個隻腳粗就棄左
諗住大把機會何必食粗野
當時又唔識
真大波>>>>>>>>>>>>>everything
唉…不想再說了

大波學生妹

當年最on9 係信德育堂教唔可以有婚前性行為

諗返都覺得自己on9 無獨立批判思考 被老師洗腦

ching係咪打得太多飛機啊 毒毒應該好敏感

真事嚟當時係緊張都冇反應

最遺憾既其中一次

可遇不可求...